有時係街見到d蝗一家大細出黎shopping都幾羨慕

有冇巴打同我一樣由細到大都冇試過一家大細出黎去旅行
係連大陸都冇
屋企人真係太忙
每次見到d蝗b俾人照顧到無微不至
指指點點想買呢樣哥樣
都特別羨慕
而加終於出黎做野
屋企人都差唔多退休
終於可以同佢地去旅行
但始終冇彌補唔到細個冇俾人寵過既遺憾
畢竟而加應該係我要照顧佢地多d

港奴係咁㗎啦

振興香港經濟